
Живой или мёртвый, мой внутренний зверь,
Не мерь меня стереотипами, глупости, лапшу с ушей.
Мыслями лишь о ней и полон темноты тоннель
Людского недопонимания, с ненавистью коктейль пей до дна.
Свою свободу нелепости жалеть меня не надо,
Когда я на тебя взгляну с плаката,
Придумай сам мне настроение, душевные терзания
Не принесут мне облегчения, я знаю.
Эта мания, реквием по уходящему,
Среди лжи и лицемерия сложно остаться настоящим,
Сложно просто расстаться, раствориться,
Если соль и споры проступают на твоих ресницах.
Значит, ты ещё не полностью опустошён,
Пой со мной, до неба звуки сердца в унисон.
Ветром гонимый, людскими окриками, насмешками,
Ты проживаешь эту жизнь на правах пешки…
Не мешкай парень, иначе люди ведь не поймут,
Этот мир ведёт тебя к истокам, тут замкнутый круг,
Друг или враг на пути, неважно, выбирай свой путь,
Будь во сто крат ты сильнее, выше градусом, как ртуть.
Закрывай свой рот, если тебе тут слово не давали,
Всё наоборот, тебе казались другими детали,
Это не игра, поверь, тут не персонажи хентая,
Строишь из себя мажора, носишь Гуччи из Китая.
Эта система простая, ты на поводу природы,
Что диктует свои правила, будет как ей угодно,
Ты лишь мелкая частица, растворима в серой массе,
Никому не пригодится твоя лень в мутном экстазе.
Будь самим собой и будет легче, подтянутся люди,
Нам не надо никаких рассказов, никаких прелюдий,
Я не святой, уверен, каждый в этом мире грешник,
Ты проживаешь эту жизнь на правах пешки…
